我需要靜下

你寂寞寂寞就好

這時候誰都別來安慰擁抱